有冇人都試過咁？

是咁的，有時唔好彩遇著啲戇鳩仔
平時見佢地講野都鳩鳩地咁
add埋fb frd就仆街了，見過有個矮肥毒好拎鐘意po selfie，屌佢老味 ，成廿歲人都咁癲

有時無聊諗下，點解佢地咁戇鳩？我以為係解釋唔到，但係某日我發現原來佢係一個耶撚 ，所有野明白曬

我諗住都係個別例子姐，但係我已經試過唔少次 遇到ON9->唔知點解佢ON9->原來係耶撚無限loop

between 耶青真係寧舍戇鳩，早兩年俾老母逼返教會 班耶青講講下野會喺度嗌amen thanks god，屌佢老母都戇鳩鳩

冇

push